(正視聽)入黎我同你分析對家諗緊咩。

對症下藥，警犬日日4點開記招，林鄭開記招講經濟影響，警犬開始減少自己失控畫面，減柒野
原因係咩？
日日開記招，原因：抹黑示威者
講經濟影響，原因：抹黑示威者
警犬減少失控畫面，原因：唔想再令自己形象惡化落去。
咁我地應該點做？
抹黑示威者，要做既，當然係解釋，有人講民間記者會係對打，咁我想問。
民間記者會除左我地同溫層之外，有冇人知？
你係同溫層之中解釋有咩用？
要做既，一係將民間記者會全面推廣出去，要開始普及呢樣野，等大家都知道有呢樣野。
又或者，另一個原始方法，落區(放映會，文宣)要接觸唔同溫層，要去改變佢地。
唔好同我講民意唔重要，民意唔重要，點解政府開始打經濟牌，又打民意牌？
因為佢地意識到呢樣野輸到仆街，想翻身。
我地應唔應該俾佢地翻身？

第二，佢打經濟牌，點解呀？因為佢想拉d本身中立既人落埋水，變成支持佢地一方
知道好多對立既民意其實都已經好難動搖，想拉一批新既人落水(中產，不問世事撚)
咁我地應該點做呀？今日經濟差其實係因為邊個呀？還原基本步，無送中條例會唔會搞到今日咁樣呀？我地無大台，係邊個迫我地上街呀？警權過大，警黑勾結，係咪大家可以當視若無睹呀？721一波其實已經揭示左香港已經同雷洛時代無任何分別，執住呢點打班淺藍，或者係岩岩落水既不問世事族，其實已經好多人動搖，因為呢樣野已經可能會波及佢地，自私撚如果搞到自己，一定出聲同埋最主要講番既係，今日經濟差，唔係因為我地，係因為政府，迫市民上街，迫大家憤怒，個波唔應該射落我地到。
我地要做既，係解釋同時間，遇到若果淺藍又或者係願意理性傾談既，直接輸入我地既信念，將民意再一次兩極化，當然呢樣野係最需要禮貌。

第三，最重要既一環，警隊係金錢傀儡，呢樣大家一定要認清左先，呢個一定要係共識，而且大家要有同一個共識，黑警無好人，唔好再出現一次白警黑警論，佢地今日做番pr既原因，係因為知自己已成過街老鼠。今日肯定係收左order唔准亂答問題，唔准亂行動，想降溫。
首先我地一定要知道，警係無好既呢個概念直接記實，唔好再內訌，佢地做既野全部都係假架。
今時今日佢地所有行動，都變成速度捉人，唔再拖，點解呀？
因為我地be water好成功，佢除左有鬼都拉唔到人，林鄭開記者會講過乜野？要停止唔定時無規律既行動，點解呀？因為佢捉唔到人囉。
咁係咪仲咁傻，去做番佢想你做既野俾佢捉？
再講多次，真勇武，非常感激，但係你地既犧牲太多，由今日起，請注意一點，就係保護番你地自己，呢個係我地最大既希望。
每一次，班狗捉到示威者，佢地對你地拳打腳踢，對我地黎講，係痛心，係唔好受。
但係，當佢班死仆街捉一個市民，帶黎既係極度憤怒，而好多怕事既人都好憤慨，甚至乎會直接對住班狗黎屌。
所以你地之後既行動，到底係引蛇出洞然後，由手無寸鐵既街坊補上，定係用不對等既武力硬碰，我希望大家真係諗一諗，我絕對唔係散水撚。

當然，若果你真係唔怕被捉，想撚狗之後變身做個好市民再撚，其實風險低好多，作用大好多，再講多次，感激不盡。

呢個係我既諗法

睇下大家到底諗下方向應該係點樣

大家諗一諗

死啦好似無乜人

另外做多一樣既要係，全民文宣，包括你把口都好，都係文宣一部分，要好好利用

推

唔該幫推

10

9

8

推理性討論post

7

6

5

4